正式宣布 ：沙田間蘋果Store係黑店嚟～小心小心！

S3用家 兩年前比沙田間黑店Store班藍精靈水咗用正價＄6xxx買入出咗近一年嘅S3
所以去呢間野買野一定要做足功課，睇清楚佢哋拎比你個樣嘢同你想要嘅是否相同

仲有要睇清楚入面件貨是否用過同有冇損壞
利申：1）上星期入手magasafe 銀包 拆開後有人為嘅花痕同損壞 而且插咭口條邊位有用過後變咗形貢起咗
2）琴日去入配件果時 又話又貨 點知到比錢之前發現唔係我要嘅Size 後尾又話我要嘅Size缺貨
3）攞錯手機保護套唔係我想要果隻色比我
好彩錯有錯着

s3係蘋果嘅咩

唔好意思 我講得唔清楚 S3係指手錶

Magasafe

又蘋果store
又magasafe
又S3
你用既terms咁奇特
都幾懷疑你係Haters多於真用家

更正magsafe

黑你老母
有冇睇到我對上嘅Post
有單據架你老味

有單好撚威呀

出左成年都仲買 見你咁on9唔sell你sell邊個

S3

Apple S3?

咁你post張單出黎先啦柒頭

Magsafe有花痕唔出奇，我之前買左 Ipad個keyboard, 個底彎，同埋個面有花痕。之後去apple store換左幾隻都係有花痕。自此之後我就知apple d QC咩料

又生禽一隻曱甴

你咁戇鳩唔呃你呃邊個

係時候夠鐘食藥

乖啦

Apple Galaxy S3

喂，得閒都開下其他post洗底丫大佬

出面守門口红色肥婆個態度好撚西，差到冇人有，dklm

買家問題

你蛆黎架咋
憑乜撚野笑人

用三星既hater

認真 樓主你表達能力好有問題
相信Apple員工真係盡左力
有追我post都知我成日屌apple手機撚用家
但係我都會用ipad pro mac 機之類既產品
幾次去沙田果間都好撚好服務 比得上又一城
就算d藍精靈唔撚熟新機都會一齊傾下研究下點用 真係幾親切

呢一部三叔野黎

兩年前你而家先講？ 有冇單？

深潛啦柒撚樓主，講野1999真係似足你老豆

支那蝗用唔慣廣東話，啲表達能力係差啲

當年呢部要炒價先買到

本毛留名

咁你快啲貼張單以示清白先啦

條友講緊三叔S3，Apple Store買三叔機

咁愛國又用Apple

hi wong chun kit

睇見樓上班曱甴就辛苦

我鄧你老母辛苦乍 日日比人屌

唔好on9 啦 見你表達199就知咩料...

覺得唯獨是沙田有問題就已經知道係on9 圖都冇張我話買電話時有9毛都得

我2年前都畀藍精靈揸過春袋，好撚黑

去沙田鋪都俾人撚
去其他鋪都唔知你點算

手機台都可以block 1隻五毛狗

其實我想講呢 都係$1499 你點樣可以用另一個價錢買$1499嘅嘢？？

樓豬真心弱智

係網上話生擒真係唔知醜
仲要字又打錯
咁撚柒既人唔怪得俾人水

買咗4隻

五毛狗blocked

輕度弱智？

手機台都有五毛

重度應該

根本成間公司都係黑店

五毛都算啦，最慘係講野1999，到而家都冇人知佢講乜撚野S3

係咪潮文黎架

你都戇鳩人哋擺喺度你自己去買

輕度弱智都識上連登

好心，有癖好就唔好Show出嚟啦
仲要話比人知 胸圍笠上頭

單機啦
食屎狗

又一隻儍西
自己回自己

全世界都知隻錶出到第幾代
你就幫人清舊貨白癡仔

冇計啦 戴開勞
都係不外如是
又冇數字玩下
點同你哋食開屎乜都知

你係咁有錢旨在幾千蚊 嬲到上黎屌咩傻仔

有新買新 係我嘅原則
你呢啲屎都買唔起識條春咩 死蠢

你自己柒又喺度發脾氣
柒上加柒
其實知唔知人哋點樣睇你

睇下你 自己先
人唔人鬼唔鬼咁
又要撩春 又撩唔起
話你兩句啫 就發哂癲上嚟嘈
睇見你同上面班曱甴就可憐
我好忙 架 你哋慢慢啦下

繼續扮
又話自己戴撈好有錢又話自己好忙唔得閑覆
每句都自打咀巴

究竟樓主係度做乜9

咁你係到仲乜鳩？

Show完又話乜柒乜柒咁巴閉
你班窮撚曱甴咁自卑
Show完隻勞 識撚欣賞咩屌你
點都好過你班柒頭 乜春都冇係到扮有錢人

支那狗

支那種就用華為啦
你阿爺冇教你呀？冇d家教

有口臭 記住擦牙果時
擦撚埋條脷 把口就冇咁臭架喇
你個死鬼老竇老母冇教你咩？弱智仔

白撚痴，出咗成年嘅series 3都買，仲要六千幾，用個腦啦

你咁1999，其實都估到你係抵撚死

淘宝呀？淘宝貨真係未戴過

有新買新，就唔會買出咗成年嘅series 3啦，醒未呀？

成個post得你一個窮西扮大袋咋，淘宝勞

Apple store 嘅職員唔需要追sales target
而且公司大把錢下退貨換貨極鬆手
冇必要做哩啲嘢

Series 3係接近兩年半前出

佢話兩年前買出咗成年嘅series 3

同埋應該出咗三年了

點都好啦，樓豬傻西不容爭辯

「支那狗」
解釋得好清楚了

樓豬講野咁廢老tone
Cls
柒左咪潛水囉 仲想死雞撐飯蓋

樓主係專向手機台開po嘅引戰支那狗
繼續碌落去就知 請送佢上單機路

隻隻中文字都識，加埋一齊就唔識

懷疑樓主係輕度弱智
字又唔識 又唔知講緊乜

抵死，仲用奶共Apple 電話

Aka 佢似芝麻人

樓主應該又自閉又輕度弱智又亞氏保加症

大陸仔

要成六千咁貴
明買明賣 黑咩店
你個死毒撚唔識走架？

佢真係可以摺

講野內容唔清唔楚，人地問下又唔去clarify，一味人身攻擊

Make America great again safe

唔好再欺凌弱智啦

Galaxy S3?

睇返樓主上年啲post仲係黃 應該比人捉左拎埋個ac

你隻支蛆甴死出連登啦

你去過apm果間
就會發現沙田嗰間算係叫做好服務㗎啦

支那仔學好英文同廣東話先出post啦

原來係on9藍屍
咁真係抵撚你柒鳩死
好彩你屎忽痕露個龜頭出黎俾我block

去過咁多間apple都無咩大問題，因為有任何問題都可以向apple投訴反映，真係會有人跟進。我諗除咗，人地都唔會專登整鳩你

屌你老母你係咪末期語癌

建議樓豬轉用小米華為

6千幾蚊係咪果啲咩愛馬仕版嚟？

傻閪樓豬

on9樓主

食藥未

黑？ 又一隻支那狗

單據？又一隻支那狗

on9

究竟咩係S3買左你6000蚊，好想知呀

蘋果奶共架 你吔班小強又用嘅？

on9 食藥未
蘋果奶共你又係奶共區嘅？

成班小強係奶共區
屌住Sale蘋果產品
正一人格四分五烈

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ieezy
(狗隻#219147)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

又一條儍西三毛狗
一支公企係商場單機大嗌
係咪傻撚咗？

Blocked
拉

樓主應該真係大陸仔黎
所以啲藍精靈先會咁對佢

我真係唔明點解要蝦個弱智 比d同情心啦

推

推撚左咁柒耐，究竟有冇人知佢買乜撚野S3

S3 應該無現貨要訂
magasafe係咪翻版?
個套隻色印曬係個盒到 個sales 仲會同你對清楚
仲有...佢D 套放係套display 後面個櫃筒...無可能俾錯...
不如你話佢俾左俾華為可信度高D

咪係，又扮果迷

蘋果可唔可以出律師信

到底係假膠，定真係有人可以咁蠢

打字都打到一舊舊都算犀利

弱智先會胸圍笠上頭
你就係其中一個

柒夠未？伸埋你條龜頭出嚟都寫錯字
你最犀撚利先啱

成個連登得你一個開個唱 嚇走哂你班黃絲友

不停正評自己

樓主智商無下限